[加拿大戰線] 花半分鐘時間簽，制裁港共官員！

花半分鐘時間簽，制裁港共官員，唔洗等email confirm.

To: Minister Chrystia Freeland, Minister of Foreign Affairs
Impose sanctions on the government officials in Hong Kong and China in violation of human rights

push

!!!!

Toronto postal code

M4B 1B4
M4B 1B5
M4B 1B6
M4B 1B7
M4B 1B8
M4B 1C2
M4B 1C3
M4B 1C4
M4B 1C5
M4B 1C6
M4B 1C7

推一推

Lush

Done

簽

pp

nd

推推推推

求教學

Pish

M5B 2G3

推推佢
聽日見